屌， 三星A70 唔夠2星期 係咁顯示 usb 插頭潮濕

差唔到電 有咩方法唔使上CS 整

放入米缸一日先

之後會屈你入左水

屌 你自己入咗水 仲屌人

打手應該會咁講

做考子 買比老豆既

部機都唔係防水 點解要整個咁既function

咁黎攪

3星仲有人用

三叔全球市佔第一但係亞洲第五都俾你話到冇人用

Android唔用三星基本上得返華為、OPPO、VIVO、小米嗰堆國產機

我想正常 用部機啫

唔係咩撚野打手

老人家用唔到電話 好唔方便

打手，攪事請高抬貴手

Fans 既幫忙點解決

就係怕左大陸廠先用三星

老人家上一部 V20

唔係佢話慢 都唔想換

我用note9有時都係咁
不過我放一陣，用紙巾就ok
唔得既放米缸啦

底死喇
三星呢d電子垃圾都買

禾為又然

喂呢個安全措施嚟架bo,唔通明知個插位check到有短路仲要繼續通電

你倒不如查清楚究竟位user點用部機先啦

打完飛機無洗手

QC不嬲都係 大陸=三星=sony=LG=asus<Apple

抵喇